除去在左和右的手銬

有什麼好擁有?